個帳2017年開 不嬲做cd-rom 有P

唔明點解唔登入喎
連加密都睇唔到

刷下日數啦

唔想畀另一半知道我個名

你都有P

會

我都係 成日登出